［打風］有無人耳鳴？

係屋企坐係廳 但不停耳鳴 好似搭緊飛機咁

未試過打風打到咁

有無人解釋下

Here

Me

淨係會有啲塞塞地感覺

same 真係坐飛機咁

開門 開窗

係有 feel 到少少壓

我都係 仲有頭暈

Me too

我都有小小…有無人解釋下？

應該係啲強風打入屋 之後氣壓改變？

頭先對耳突然好似搭飛機咁

氣壓問題